國難五金老闆遭三名蒙面男子襲擊！！！

講白啲，係比黑警伏擊

屌

昨日成班風向燃叫人割

係咪犯民做嘅？

屌班黑警老母

三條友就想揪贏佢

似係你老母做

老闆好好抽嫁？

傲驕 又揾藉口開鋪

俾人打完仲咁招積 個買兇仲唔嬲到出煙

國難是我地同路人

用下個死人腦喇

收皮啦分化撚

假扮「暴徒」，肆行破壞，這等拉人...黑警慣技。

大家笑一下就好。

屌佢老味！！保護老闆吖！！！

又抽612

都好既有個下台階
蛋糕件事搞到咁大

黑警又出手了

打得好 成個細路咁

有冇證據畀人打先? 冇就快撚啲收皮
下下攞佢嗰啲濕鳩嘢出嚟威脅人, 以為可以做大台

黑警打人 我屌你老母

打你老母就好

又係你？

下依家得黑警先可以蒙面咖之嘛 仲唔係佢地做邊個做

你出嚟俾大家打下

今次無漏低警棍？

唔覺得同路人會搞佢，一定係因為順住近排呢邊風向黎做野

飯民敢做呢d野仲叫飯民？

Blocked 屌你老母

收到風係你老母

黑警死全家

似係屈尻連仔做

其實我懷疑係你做

分化撚 block

死黑警

佢出入真係要小心
注意安全

雖然我地網上頂兩嘴 但出到打人盲既都知係對面

藍絲同黑警

長毛做

真

一個post引黎大量五毛分化狗

推

Good night sir!

好在block晒

突破盲點

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

咁就睇清成班所謂風向撚其實係黑警

呢d先係人話

Dllm

點先保護到佢

我衷心希望唔係苦肉計

蓋清

認真到今時今日
真香港人善良到 都未試過快閃襲擊

咪撚捉鬼啦
一定係勇武做
#不割
#無鬼

條仆街仲係熱狗個陣帶人企前面架

希望佢冇事

原本我地已經割緊
多得黑警
依家又connect返了

其實腦細咩料 成日話自己好有錢
究竟有錢成點

正確 從來冇質疑過國難

應該係gay佬杰同長毛，仲有一個我唔講得

佢小學雞還小學雞，邊撚個搞鳩佢實要同佢計數

起底 ，神獸，爆丸戰士

收皮啦
冇證冇據屈人
你擺撚明係五毛

黑警

劇本，前兩日吹割蓆風
今日扮蒙面打老闆

阿sir，返緊工就唔好上連登啦，又呃納稅人錢，吞鎗未

正當信任出現裂痕開始互屌之際
對家又助攻幫手和解

阿sir仲未放工啊

歡迎恩客及仇家

勤力得你呀

比個落台楷佢地啦😂
雖然佢地小學雞
但話晒同路人

Hi mom post 狗

抵死

全港最大恐怖組織 黑警 又出手了

講咗
唇亡齒寒
唔好再嘈

你試下同佢隻揪呀

仆街黑警

原諒佢啦
利申初頭有啲啲嬲, 但唔割

Hi 大寶哥

就block你

比d教訓佢姐 等佢唔好咁串 唔割

Good night sir

真是死要面

佢次次話唔開鋪只係想屌柒班唔尊重場運動既人，唔係想開人戰
如果唔話以後唔開鋪，你班友根本唔知個嚴重性，到時又變番雨革咁

玩，可以，但要合時

牛閪咁撚大份手推車撞唔郁

泛民打手真係好勤力

痴L 線

你老母用個臭hi插住支棍係到打人

三毛嚟講你都算廢
「這等」「笑一下」
穿哂煲喇

手足認證

收皮啦警犬 屌你老母死去大陸啦

印象中佢都好高大大隻架WO
應該皮外傷姐下化?

今睇落阿蛇都幾撚忙
又要吹風又要蒙面打人
辛苦曬

Blocked

想拜佢為師

熱狗係同路人？
割佢又話分化
唔割又話佢爭做大台

一單還一單

含撚啦你，屌你老母

完全封鎖

佢拎手足最重要嘅裝備黎要脅唔見得有幾尊重
港女格

屌，黑警連黑社會份工都搶埋

分化撚收皮啦
警犬驚撚到咁 要上連登分化？

記得有原圖的

呢個時候真係得黑警會搞國難

邊班冚家剷突然間咁撚快手

郁d就威脅唔開鋪
唔受下教瞓都唔識驚

做乜開鋪

食屎啦風向狗。

我就唔撚信時間咁岩呀

呢兩日言行係抵屌
不過講到俾人打抵死就過份咗啲

然後話屌你人就係分化撚

台灣人，歡迎起底

不割蓆!不分化!

認真講一句 國難五金嬲係正常 人都有情緒 真手足付出咁多 連命都無埋 見到搏出位靈堂過生日既所謂靚女 就搞分化 就認定話人地割 話某d連登小朋友都正常 係正常都嬲

兩次國難五金嬲都係有目的 就係想知究竟你地有無反省過 每個人都有付出 佢哋有情緒之餘 最後都會做翻實事
可能你地會話我9唔搭8 我真係睇唔到大家有幾團結 不如試下站在他人角度睇下呢件事

最後不分化 不割蓆 麻煩大家 五毛 分化撚死開

光復香港 時代革命

香港人 反抗！

blocked

唔係我 我冇咁肥

屌，死黑警

Real pk

冇錯 大家一單還一單
我之前都支持佢 覺得佢付出唔少
但呢排𠝹票又切蛋糕發脾氣我都唔認同
但佢無啦啦俾人襲擊喎依家 始終都叫同路人

希望佢冇咩事

一開始可能係，接二連三就已經唔再屌唔尊重場運動嘅人，而係搵人拜佢，呵返佢

我呸

各位上連登勿認真

咪係

講真 李政熙， 本身都多仇家， 而家肯定仲多。

人地都係開舖頭做生意 老馮架咩

屌 我地撐老闆嫁

嗱 你咁講唔得㗎 你咁講一定會俾人話係分化撚㗎 但係隻熱狗咁做 就會比人話屌得好

睇番尋日我嗰post
有啲留言都唔係人講嘅

屌你老母扮假膠唔洗死呀?

同感

一單還一單 無理由反佢 就支持佢俾人打

你要同老細割無所謂

其實你有冇企係人地個角度諗 日日開舖 咁多個鐘

又出錢出力去買貨 你根本唔知人地辛苦

嬲係好撚正常

巴打你係唔係痴撚線仲喺連登講人話？而家只要你講啲嘢唔啱聽 你就肯定係冷氣軍事 藍絲或者係狗 諗都唔使諗 洗撚嘥時間同你思考

走喇

唔知你惠母係咪打慣你

佢都阿Sir收皮啦P牌仔 你冇撚資格喺度帶風向呀垃圾

咪撚講呀
一陣屈你五毛呀

btw又話唔開..

一時又講到好為場運動
一時又話純粹開鋪頭做生意

屌係純粹開鋪頭做生意就咪撚戴光環啦

咪撚嘈啦風化撚

每時每刻都有法律風險，辛辛苦苦搞咗檔野仲要俾人屌番轉頭

蒙面暴徒

無人信

咁都俾你諗到
個腦係咪裝屎

人地係老細
想開鋪就開鋪

俾人襲擊
你話係藉口

收皮啦, 無左佢就唔得？
你弱智？
依條撚樣以前係熱狗果陣都已經ＯＮ９９
佢串唔起
家陣２邊都想做９佢

你真係唔識架喎
邊面打邊面都未分清楚，惡補下社運圈先出來啦

Btw老闆小心，聽日實有狗

當普通五金鋪得鍾意開就開..唔開就唔開

唔好再討論佢

好撚低質

Who cares

我都唔撚明個風向點解無啦啦又轉撚晒

算啦唉 我地都唔好一日講住喇 鬥似怨婦咩宜家

佢應該係想講佢鶳咗嗰3條友咋?

Yes sir 我屌你老母 唔該

btw保護老闆

連登仔呢家又覺得國難好慘

琴日先屌完來

真係好似facebook咁，好撚多5毛

又要加價了

Wa 仲唔撚係大台 冇撚咗佢就一定生存唔到

又捉到一隻

其實係唔係有D勇武為左本家書特登揼佢一鑊炸

拿 今日就吹風國難同連登鬥串 呢頭就比人打 唔洗問都知邊個做..

屌你都廢事

屌開販民表示你老母臭閪你條冚家剷落比獄比鬼三穴

今時今日仲玩分化，睇下人地警犬幾撚團結啦
兄弟爬山，各有各做，屌撚左幾日啦，屌撚完未呀，屌你老母

蒙面， 乜人都唔知， 鶳條撚咩
琴日俾人係連登屌完今日就話遇襲開返鋪
可能見冇人呵返佢， 又唔哂攬住堆眼罩過世掛

收皮啦柒頭

一單還一單喎

mon po 狗咁就想分化我地

不割

老闆take care!

可能有窮閪前線求佢開鋪
好慘

博屌

傻鳩 講到得你一個係前線咁

我尼邊成條team都冇人同老細割啊

小朋友睇開d啦

老細不嬲係口硬心軟 612單野 咪又係照開舖

不過我信連登唔會on9到呢頭同佢嘈完轉頭搵人揼佢咁低B既

岩阿

隨便
當佢普通街邊人就好，不過以後記得上網訂多少少文具上前派

又唔割啦連登仔又彈出彈入

收皮啦屌你老母

同意
經過咁多次大聲屌同路人後請記得
國難唔會係雪中送炭
只會係錦上添花
有就有，無就無
做到同路人就做
做唔到就由佢

你傻ha?

我成功令大家停止分化，再次團結

你on9？陳雲日撚日屌泛民，點解佢未死？

雖然佢好撚小學雞
但係都不割

Easy logic:
點解獲得裝備者要打供應裝備者
根本就係黑警扮

係咪諗住激嬲手足
引人私了
陷阱捉人呀

或者再吹風影響外國戰缐

屌你老母

條撚屌自己割撚咗先 大大聲話連登仔你冇資格呀

可吾可以唔好咁小氣啊連登仔
國難比狗咬只需要講一句嘢，就係

黑警死全家啊dllm

唔好自己人屌自己人ok?

吾你老母呀 條小學雞分化嗰陣又唔見你話佢可唔可以唔好咁小氣呀

唔割呀dllm風向撚！
買撚完人地福袋又割9人呀你班仆街！
仲有啲藥粉呢？做人唔好忘恩負義呀！

無知一問
要知對方係邊個㗎咩?
唔係俾人打 私下解決就叫鶳㗎咩?

e家叫你地唔好咁小氣啊
方丈咩？
一個FB po重要
一啖氣重要

有手足比人女比人殺
你d記性攞黎記警察好冇啊？？？？？

一定拉唔到人
因為係黑警做

發國難財，抵打

黎黎去去都係尼句 唔好嬲

屌 咁咪比d分化L贏曬lor

689叫你地割席啊！
係咪割啊？
係咪聽港獨之父支笛啊？？？

大家仲唔打死班黑警？

心水清

屌 槍口對外明唔明啊？
小學雞又點？
係咪689話割你就真割啊？
讚狗打自己友？
癡9線

句死窮閪真係好撚難聽

呀蛇，你dse or高考有冇一科合格架？

似係你老豆條屍做

和理非勇武互屌仲多難聽說話啦？
d水軍就係想你地轉移視線去憎自己友啊，係咪比佢贏啊？

佢唔開鋪攬撚住d gear 過世咩
我立場好簡單， 呢場運動最尊重一定係前線班手足
所以我都尊重巴打你

但你諗下啦，佢先開鋪話平賣有學生價拎左個光環先， ok. 佢真係出錢出力， 拎光環有乜所謂

但轉個頭自己帶頭搞分化， 不停追擊612 基金 ( 到今日都仲追擊緊）， 有人同佢解釋612 基金目的， 就聽都唔聽話要加價。 (你加價有乜撚野柒用？ 除左撚尻前線手足仲有咩作用， 你大大方方話唔想蝕咁多加價我話尻知你， 你拎完光環收捐款轉頭講到好似各位手足錯要懲罰佢地咁加價， 仲要乜撚都唔聽自己堅持分化612 基金）

呢個時勢去得佢個鋪買野9 成同路人啦， 點解要一次又一次俾佢撚先？ 如果我拎gear 出去派俾學生， 轉頭我大大聲係度講你地氹得我唔撚開心， 我唔派啦依家， 你又覺得點？ 呢d 人真心為場運動？

如果你係話佢只係個普通生意佬， 請你唔好再拎光環， 唔好再出黎指指點點玩分化。

得國難先係佢自己人 其他唔認同全部都係戇鳩仔

似係藍絲/黑警做
國難點鬥氣始終都係同路人
要伏都伏鳩班黑警先

屌你老母臭閪啦 邊個槍口唔對外先呀 邊個接二連三咁分化先呀？佢分化就因為佢付出過好撚多野睇唔到？ 因為佢付出過所以佢做呢啲嘢就冇撚問題？痴撚線

個post分化撚多撚到呢⋯

狗咬人啊大佬！
唔理條友小學雞，on99，話曬都曾經幫過場運動
假如連登都係到讚狗巧勁勁，打得好
咁真係不如去睇silent majority啦dllm

又block得

佢尋日態度的確係西到仆街wo
咁既心態一定要屌
唔好因為佢幫過手就當佢做乜都岩
又唔係要割佢
有錯就要屌，就好似佢屌蛋糕女一樣
唔好神化個個老細，佢都有做得唔好既地方
反而你地下下就屈屌佢既人係鬼呢d就真係分化

咁佢先你係咪跟啊dllm？
有冇腦啊智障？
佢分化大家一起分lor 灰心L灰要唔要一起灰啊 放棄L一起放棄啊笨？
on9仔分化L

全隊警犬係呢刻已經罪該萬死

証明分化撚既存在

唔明
攞咩彩？

你真係搏屌 點兜都無用 單機啦

上連登要有獨立思考能力

覆你上面條友

有人分化 > 屌柒佢咪再分化 = 屌柒佢果個都係分化撚

下次見到d 分化撚大家唔駛屌， 會俾人當埋你都係分化撚

不過腦細又係低B既本身仇家多就咪係條街到串柒柒啦

今次話我唔賣喇，你班仆街都做唔到野，我自用仲實際

黑警屌你老母

開舖咩？又話停業嘅？

但係你冇付出過，做哩啲嘢就更加有問題喇

就算之前幾唔鍾意佢都好 比人打一定要團結一致槍口對外

又要拉612明架啦

你自己數下啦 個個回覆都係咁講護主犬

我就表達下意見

lihkg個例子唔係咁啱 因為五金舖d貨係人地既
賣唔賣係人地既事啊

如果連仔話要退出 但我俾錢買買左會員wor
應該有位要傾

姐d gear係人地既野，但我個acct係我既你唔可以太亂黎

又發現中共網絡組

你地唔氹老細，，唔通真係攬住d gear 過世咩， 點都要搵個藉口拎返出黎賣嫁。

國難有收捐款， 有收家書
夠回應你未

雖然你比人打

但再也不是同路人

佢講緊要自己解決咋，做乜對號入座。
神獸點會打佢，我地啲神獸唔會亂出架🤗

屌我寧願記住D黑警點撚樣打人殺人
都唔去記住佢有幾小學雞
大家記住黑警係我地仇人

保重
Push

國難啱啱先同我地割完話唔開舖/加價再開舖

依家俾人打撚完又想吹雞？不了

我諗有人出錢俾佢幫我地，自己估咋。
你諗下送中撤左，其實係大商家最有利

屌你啦弱智仔 咁由撚得佢繼續分化 由撚得佢繼續扮大台呀？你老母臭閪繼續幫佢含撚啦 有人開始破壞個運動自然要阻止佢 條撚屌唔係第一次 因為佢付出過所以佢分化就冇撚問題？你個腦又生咗去邊度呀 冇撚同我講乜撚嘢灰心撚啦 四個月嚟相信大家一定會有灰心過想放棄過 但結果都可能因為諗翻起自己都係想想運動好而繼續堅持 而佢？幾個月嚟有邊次有咁大規模嘅分化 有唔少手足都因為隻熱狗而嘈 咁係咪仲要繼續盲撐佢啊懵撚 屌你老味叫你阿媽生返個腦俾你啦

支共同黑警好陰濕

不過同時都見到未來香港輸咗
就冇得再反抗

咁下三流低髒既手段係黑警先做得出

連毛戰線

冷氣軍師出手了？

人人都有權嬲 表達自己嘅情緒
但肯定因為佢付出過好多所以佢接二連三咁分化又好撚正常啦

sor 我睇錯😂😅

保護老闆

你同我好熟？你又知我冇撚付出過？冇撚咁撚低級啦垃圾 同嗰啲弱智仔話人屌鳩國難 你咁撚叻呀就唔好撚喺人哋嗰度入貨啦 一定要喺國難買咩 傻鳩

阿蛇分化技巧好少少得唔得？

咁串都預左架啦
佢做既野係得罪晒兩邊
咁當然，佢係得罪我地呢邊既一部份人
佢仲有好多fans既

係就再玩串d啦
咩十萬？買隻地通都唔得啵

慘
被私了

我想問下點解無人覺得係做戲？
平時班連登偵探捉鬼咁叻，點解唔猜疑下呢單野真確性？

唔係wor 屌你😂😂

另外我話口硬心軟 意思係老細係fb鳩up
我之前去都係收我300蚊買60926 冇加過價架
唔係fb講1500蚊一set架

張飛，一人撚成隊警隊，依家就應該唔得啦

佢咁撚出位
班狗面果浸踩咪規矩囉

Push

想問下點解無人覺得係做戲？
平時班連登偵探捉鬼咁叻，點解得一張咁既相，你地唔猜疑下呢單野真確性？

求解

到底有幾咁on9先會唔明國難做緊乜屌緊乜架？

612呀 廿幾萬音響錢呀。

老細嬲鳩你班on9盲撐612。

想問有幾多人有係捐錢比國難而唔係就咁買平野？

智商唔係低畫出腸先明呀？

唔同你熟都知
講一兩句就上晒頭，成隻狗咁吠
如果你係前線肯定比狗咬咗
所以睇怕都係一個打咀炮的鍵戰私怨撚

又講返轉頭
612單野係屌緊佢明明支持佢既人比例大過屌佢既人非常多，但佢借d意就小事化大嘩眾取寵

唔好再spin去盲撐612啦
講左好多次唔係呢個問題都要講返轉頭呢種就叫盲撐啦

終於有狗忍唔住伏佢
其實之前都覺得應該有好多狗mon實,
一見開舖就過去玩野

原諒國難 可改善
佢地都係同路人

唔見佢原諒切蛋榚個女仔

基金於 8月28 日發出嘅工作報告中，有一項開支係「616 遊行及籌款 音響開支」。

🔺由於當日遊行中，各民間團體嘅街站，都係為「612人道支援基金」籌款，並將善款全數交比基金。

🔺因此，基金信託人同意分擔籌辦 616遊行嘅部份開支，即係大會租用音響及舞台器材之費用，共 $218,690。

音響錢一早講左要黎for 籌款當日用， 仲有， 有人俾證據佢612 真係有幫人， 佢就乜都唔理只顧私怨分化， 係咪又係教育緊大家？

馬上含啦

高院批臨時禁令禁止任何人阻礙或包圍紀律部隊宿舍公路

律政司司長向法庭申請禁制令，禁止任何人阻礙、佔據或包圍紀律部隊宿舍及已婚警察宿舍的公路，以及破壞、侵入、或對宿舍造成干擾等，範圍涵蓋20個住宅區的附近道路。高等法院法官周家明同意批出臨時禁制令，臨時禁制令的蓋印副本，在短時間內將上載至警方及政府網頁，將被張貼在有關紀律部隊宿舍，及已婚警察宿舍的當眼處。律政司表示，自8月起有示威者開始圍堵多個紀律部隊宿舍，其中黃大仙紀律部隊宿舍，經常被大規模圍堵和破壞，其他宿舍亦受襲擊，並有升級跡象。從社交媒體針對多個宿舍的惡意言論可見，再次發生破壞和攻擊事件的風險極高，因此律政司司長作為公眾利益守護者，及業主代表身分，有急切需要向法庭申請禁制令，並已獲法庭頒布有關臨時禁制令。

2019-10-14 23:22:34

60926 300蚊一對係原價
咁我都係自己拎貨算

利申 永遠不割蓆 只係而家先知佢賣幾錢

見到好多中青和里會咁做

好感恩

Yes sir!

克警打手都唔弱架sir!

乜撚嘢叫打嘴炮呀 死返去你老母臭閪啲大陸台灣論壇啦 所以咪話你戇鳩囉 同我三唔識七你就喺度事先假設我嘅行動方式 我而家屌你老母屌到發發聲你又駁唔到 就喺度做埋啲垃圾假設 睇你個撚樣又真係上過幾撚多次前線啦 你同我講私怨撚你話撚咗隻熱狗分化撚先啦 私怨612 私怨泛民 而家私怨埋連登添啦傻仔 吠得最大聲咪李政𤋮個撚樣囉傻仔

十幾蚊賣用黎買光環
之後用呢個光環分化要大家屌612

國難五金次次發老脾唔係想玩野，係要行為上教育手足唔好做同抗爭冇關既野，同唔對單一團體產生依賴。

講真，有邊次活動佢係冇開檔? 話佢hold 起哂d貨搞到斷市個班又有冇真正自已去其他地方入過貨?

國難五金係唔想手足大安旨意當佢係7字，同埋對運動要有正確心態。心水唔清場運動仲點會贏

你up撚嘢啊

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

其實佢依家都係用自身黎做反面教材， 教育緊大家當有人拎光環玩分化應該點樣做
佢係特登分化612, 玩𠝹票， 其實佢依家係想大家屌柒佢而唔係擁護佢。
因為有呢d 害群之馬係度場運動死梗， 你get 到國難想教育大家d 咩未

人怕出名豬怕肥

琴日連登仔先屌到佢飛起，今日就有三個黑警黎做戲打佢搏同情

我會繼續觀望，如果條撚樣仲係死性不改不停做分化撚，郁啲就停工加價狙擊泛民私怨，我一樣照屌柒佢

泛民點都好， 呢場運動佢的確有幫到手， 而且冇割席冇出黎指指點點冇抽水， 完左場運動再同佢拆夥都未遲
相反國難呢， 真係國難當前就口講不分化，轉頭去追擊612, 泛民

睇下使用者有無心暗示囉

你每個留言有幾錢, 哩排見你咁努力留言鳩UP

自編自導自演都係一條出路
一樣呃到光環

黑警中哂計

抵死
終於被召喚神獸

咪再討論佢啦 推番行動POST 人各有志 鍾意繼續買佢既野咪繼續買 唔鍾意咪去第二度買 大把緊要野做 SHARE多幾張野出去做下文宣仲實際

高正常男人成個幾頭，又大份

嗰個人係問佢有冇事 佢先答鶳
嗰個人唔係問佢邊個做喎

早兩日開完post屌國難小學雞兼帶風向，今日就俾人打,咁撚低莊手段得一個紀律部隊先會咁做

藍絲仆街啦

你老母接完客無錢收

話國難想教育大家既人係咪腦補得太西利
根本國難就唔抵幫
賣個裝備當自己上帝咁

熱狗？

DLLM 有人俾人打 (假設你唔當國難係同路人啦)
最大可能係黑警做
個post居然係討論國難有幾乞人憎 (所以抵打？)
而唔係屌黑警

黑警死全家

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

其實琴日屌係係因為佢想介票 今次區議會咁撚重要 你同泛民有深仇大恨唔緊要 大家都知你地唔係同路人 但係大佬呀 唔好眼界咁細啦 你國難五金係次抗爭裏面做左啲咩 有目共睹啦 值得尊重 唔會有人唔認同你地嘅付出同作為 但係依家區選呀 學下建制嘅團結啦 槍口對外呀屌你老母 係到引戰 介黃票 香港仲有好多自動當選區架 你係用下你個腦 都知要選 就用你依家因為今次抗爭得到嘅龐大知名度 去打撚低啲建制白區啦 最後一次香港人翻身機會喇 仲玩 仲意氣用事 人地講兩句都唔得 我有咩屌得你唔啱呀 用前線手足條命交俾你啲幼稚行為上面 收皮啦你 仲有啊 Facebook 下面留言果班 今次區選因為你地盲目吹捧國難五金去引戰 去介票 又俾建制選到 香港又冇左四年時間 你地點撚樣負責啊 答我啊你班扑街
唔好同我講我係泛民懶清高 我屌撚曬你班自己為自己政黨利益嘅人 泛民你搞鳩素人都係要屌呀 陰啲陰啲去介票 先到先得啊 屌你

我係一個香港人 我想香港人贏 唔想一輸就十年
團結下啦大佬 太想選就本白區 其實香港人去到依個地步有人係黃就選

連燈仔

無論點 人地都搵命博

一直都係活躍用戶

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

你答左我先，連登咁鍾意捉鬼
點解佢唔可以自演？得張鳩圖算乜野

建制支聯辦買兇/藍屍/支那人搞嘢，邊個最有可能呢

一早扑左既5毛黎

休班狗

搞左佢咁多次仲開到鋪
咪出d咁既手段囉

早日康復。

黑警想乘機分化

老細都搞

要教育手足唔好對單一團體依賴？
佢呢幾日開po都不停串柒柒話得自己有貨喎

睇曾國藩本冰鑑
就個呢個人咩料

打咀炮都唔識？新移民定文盲
上forum梗係三唔識七，圍爐番去玩Facebook啦
同埋你係咪唔識標點符號？
熱狗分化同你都係分化冇衝突架喎
唔係以為多粗口就有point啦
李政熙係到講兩句發小學雞脾氣，之後咪繼續開檔

講咁撚多你就回應我啲point啦 唔好喺度係撚咁轉移視線啦垃圾 你呢啲柒頭新移民咪最鍾意打埋呢啲閪字囉 屌你老母上咗咁耐連登第一次見人好意思講打嘴炮
講咁撚多你咪又係喺度講緊廢話 唔好以為係咁用就可以幫你遮醜啦戇鳩仔
我唔撚用標點符號咪唔撚用囉關你撚事咩 冇嘢講夾硬搵啲嘢嚟講？
咁咪係囉既然都三唔識七你憑乜撚嘢質疑？咁你都幾撚忙啦全連登唔撚識都要俾你假設一次佢係咩人
李政𤋮小學雞唔關我事 但佢小學雞到分化緊場運動就有問題 已經唔係淨係講佢開唔開舖嘅問題 係講緊佢不斷攻擊同路人 唔係付出過好多就可以咁做
乜撚嘢冇衝突？要屌唔屌分化源頭 反而屌屌緊個分化源頭嘅人？ 收皮啦 李政𤋮都同連登割蓆 咁仲係唔撚係分化呀屌你老母